Intern last day 要派散水餅？

平時同d同事無乜兩句，食飯佢地有佢地講，我有我玩電話。有d阿叔直頭當你透明
就黎 last day，洗唔洗派散水餅？

正評：都 on9 既，番得個一頭半個月，同事又閪，唔買
負評：好頭好尾la

冇 無咩交情就算啦 之後都唔會見

本身當你狗咁用，
派咗人地都唔會多謝你

根本無人知你last day

on9

冇 得嗰雞水咁多錢 又冇咩感情 5好買啫

買個生日蛋糕

無
不知不覺咁走左

低調d走算啦，想當年我都冇派，train完之後仲番去炒散炒左成年，前幾日last day都冇派

都唔會有人當你自己友 派咩姐

一人一張Godiva 現金卷

intern根本係廉價勞工，除非你想遲啲入返去做就派啦

派粒白兔糖得啦

P.S 真心

兩年帶兩個intern都有買
自問對佢地有問必答

如果覺得有係呢個地方學到有用既野
買盒撻都ok既

平時淨係叫你做下欄野(其實正常），但又當你問野透明
梗係咪買

一人一杯哈根大師，
如果你想grad 嗰陣返去做

睇你同啲同事咩關係啦
我就同班同事工事上無咩來往但食飯會吹兩嘴咁
結果最尾同另一個intern夾份請散水餅囉

之後都無機會再見既就咪撚買啦 又唔係熟

無諗住入返去做咪唔派

第時想入返去做就派